{
  "data": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Brass\u00f3 1885-1894",
      "href": "../../../assets/doc/news/Brass\u00f3 1885-1894;bv;hu/Brass\u00f31885/001;1885.02.17;0;A magyar allam es anemzetisegek.jpg",
      "description": "A magyar allam es anemzetisegek",
      "category": "bv",
      "language": "hu",
      "noDay": false,
      "noMonth": false,
      "page": 0,
      "num": 1,
      "publish_date": "1885-02-17",
      "keywords": " "
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "Brass\u00f3 1885-1894",
      "href": "../../../assets/doc/news/Brass\u00f3 1885-1894;bv;hu/Brass\u00f31885/100;1885.02.17;0;Az erdelyi szaszok magyarositasa.jpg",
      "description": "Az erdelyi szaszok magyarositasa",
      "category": "bv",
      "language": "hu",
      "noDay": false,
      "noMonth": false,
      "page": 0,
      "num": 100,
      "publish_date": "1885-02-17",
      "keywords": " "
    }
  ]
}
